我吊你老母投降會贏

直接80連勝啦